有冇人玩過Emily Wants To Play?

手機好難控制，成日死

有唔係手機版？

有手機版

一個有ad版本，另一個無ad 版本，但要俾HKD8